[iOS]白貓Project #225 路西PROJECT正式啓動

鐘意路西今集件衫多d
獸神化個look

我全部都要

好正

撚有咩

鳩毛比大叔又勝

得4隻野抽
仲要有神威呢隻仆街

神威

唉唉又勝

10次超獸7次中佢
正仆街黎

你想中神威定光神

神威都還好 光神

路西

真

訓曬上床

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

帶土this good?

唔差

就算廢都有腳 反正都係要嚟睇唔玩

屌你老母垃圾臭閪game
唔撚玩呢隻垃圾game
del 撚咗佢

Chok仔又勝

我無課得廿九隻五星

有新野抽咩?

唔好意思 得7隻 啱啱呢隻第8

哇 好屬利牙

係咪好正呀
今集正到

等左咁耐都值
又天聖又墮天使

路西成個造型都好好J
捷芬又型仲要短髮

呢隻我寶5

其實呢套野有無劇情
淨係記得YouTube出過套好低能既對戰動畫，

大嬸法

sf叔威武

好似禁書個麥野大嬸咁

果套動畫既話有既，第1季講失憶，第2季轉校生
再駁落劇場版13年後
雖然都係好王道走向
跟住就好似上面d獨立既路西法篇，亞瑟王篇
好睇過之前套

😭好想井呀 出輪盤未

一陣唔食6%睇你點#😊

頂唔記得升樹pt

如何戒J

切左佢

祝塔好難 有冇人Carry

咩來

嗨

每日300pt 升樹

係喎完全唔記得左

rip
諗住嗰兩張卷中路西潘潘就收工

彈珠定白貓?

咩game

白貓呀

咩來 我無打 miss左d咩??

RIP

你剩係抽咋嘛 留100石咪得
其他無你既事

每日login,打下協,日任d
我解完日任基本上都齊

咩黎架 咩升樹?

1000都唔知有無一隻

你睇少0課29隻5星?

fgo玩左咁耐 差唔多啦

完全搵唔到咩樹要升?

搵到了 on9

又勝

沒事兒 沒事兒 有lv3
之前無更新到

賭神呢排做乜成日狙擊me

收皮啦

佳b係我大佬 你講乜都得

布歐又勝

WHY呢排南GOR做左私奔左果個果份

原來個13定14島有建要升
仆街鳥

你呢排做乜jer住me

29隻5星

依排跟唉唉學野，邊度有jer

寶劍戀2誕生的瞬間

Why依排淘寶寶又勝

幾時又得罪你
唔好咁小器啦ok?

泡狗叔又勝

唉唉大師真係好惡
想學下野都唔比

想跟你學野 你又唔比
自己玩你就jer住人
邊個煩邊個?

我們只知道唉唉又勝，其他都不知道的

哇屌你拎skin關野咁

哇屌差勁叔差到咁

ms？

我兩秒就出返去 kill app
一隻適正都冇 垃撚圾

chok 點睇apple watch 4

呢條女應該係我見過最樣衰既女

我連呢種質數既都溝唔到

你哋冇天天?
關嘢夠攻就好冇腦

半個鐘街場仲未過到一次
得隻森蘭丸

關野有加速就可以亂彈

日本仔講緊弁財天GAME

好驚傳染毒

換隻咖哩入去第3關出番黎

Ru啦

點解白貓唔出天天

e個新ac乜柒都冇

我初見就羸左, 但之後炒晒

等開多幾次等人打熟d先開房試

g

g
我要六花gif

我要唉唉又勝

仆街英撚

all in左反cup

垃九圾 -66足球

15倍 cls
我都係買左上盤咋

83分鐘 2.5細仲有1.93，賠率都講埋仲有球

唔玩即場 只買盤

馬手叔又勝

真—又勝

皆叔我偶像🤩

9 小時前

我s1都有排用 不了

睇預覽都見到 一隻都冇

吊你老母

好悶

淘寶寶又勝

先生公又0o0

仲有兩日

你已經痴左線

要倒了

今晚機戰生放送

真正機戰要來了

歐鹿叔竟然迷機戰

咪又係直接送

合作角色

神威真係對自己

一句台詞都冇

原來生放會講未公佈嘅新角色

mana

天天
太喵

隱藏角色布歐公

台版人氣角色別西卜

我比較想知MS有冇白貓合作

我驚緊
所以留定石

佢招SS都係"哈"一下就算啦

麗拉
btw點會冇龍馬

希望冇, 想留石留到年尾

邊有咁易

大姐姐

你再J落去會死架

神威除面具應該好撚靚仔

白貓派堆辣殺過去參戰

咁既話我地白貓POST應該都派你出戰先岩

LMAO

寶寶參戰一個殺曬啦

覺得d卡通畫到有少少2.5d咁反而唔靚

隻係個pool多過四隻？

好似係

話說佢果兩張wallpaper係咪玩嘢 oled最食電就係白色 玩鳩全部新iPhone

啲短髮囡通常好快有書仔架啦
驚閪

短髮 騷

完全封鎖左咸濕老鼠

淘寶寶又勝之威武威武

新作

歐鹿叔又勝

第6次Z

係幾吸引嘅

出4隻垃圾比人 笑死

地拖叔又勝

新手機驚

機戰dd

【速報】《超級機器人大戰 DD》閃電發表 《機動戰士鋼彈 鐵血孤兒》等作參戰！

萬千星輝賀台慶好撚on9

喪b post見到c9

但係你睇緊

LINK

失蹤人口

喪B

個POST開左2日都係得9頁..睇黎執得

Jj公又勝

重質不重量

有好多差勁叔既圖

有好多又勝

老貓po呢？

賭神又勝

重量又重質

質 邊度質..睇過

THIS JOKE IS FUNNY

隔離隻老貓個活動好悶下

白貓係連登/巴哈都少左好多討論

可能c社裡面都無人討論隻game

可能個個扮工玩緊老貓

IT狗: L有時間打機

冇左焗長後嘅白貓post真係休養生息

好在有大漆黑

好重質量

造馬造到呢

點解叫大漆黑

因為好似佢咁出息嘅男人，就好似漆黑中嘅螢火蟲，即使身處係黑洞，亦阻止唔到佢發光發亮

但寶寶玩得好開心仲課哂金

做馬

水健叔又勝

依家入game只係純粹想聽daoko

好柒黑

老貓個意見箱屌完唔洗一個月即刻同你改善
白貓喎
仲要每次周年拎黎當貼紙咁一格格施捨俾你當獎品

(呢個先係主因,白貓寶寶真係好非洲,越非洲就越唔想課金 )

三樣野撈埋同一個pool又成日保底中護符
不了

次次中好野都話無隻好

垃圾

完全放置

改善完又點？ 個活動都係一撚樣

佢肯改善係好呀 但係冇內容改嚟把撚

我咁講唔代表白猫好好 只係屎味咖哩同咖哩味屎
食開邊舊咪繼續食

有無白猫sticker

有得揀唔食架

咁白貓係屎味咖哩定咖哩味屎？

係0o0味嘅o0o

*＊oｏ0０OＯ

最鍾意食白貓啲屎

好有畫面

支持你貼圖

好掛住比利

Herrington?

line佢咪得

id 呢？

ooooooooo

開心速遞個編劇好狠心啊

歹徒仲狠

好想屌

hi傳說中嘅撚屌遲叔

俾啲質量

其實茶熊呀SA同聖囡正到PK

有人話唔正咩

先生公又勝

玩老貓已經慘過返工
E家仲要俾錢返工

好撚想喊
借左弁財天打到boss硬係差少少

寶劍

咁邊個係信惠

戴住手套打丁丁

設計關野條友同我出黎

唔驚傳染毒咩
btw雙弁+加速鳩打都贏啦

硬係唔岩位 死剩e對死人野
d必殺又好on9地撞到d騎呢位變左上下彈,或者卡死左

印象中呢pair好似係冇反blk掃落去
不過好似又好易彈返出黎

其實入關前最好set定位，如果唔係賭運only

同埋個人覺得1隻加速就好夠，你換走隻進弁換返隻新光天，包你贏

同埋有2隻弁都唔好太鳩爆個技，要keep住有運轉

真係要fd先咁好心機喪試
有時一轉場就卡左係角位走唔番出黎都好多,成日打少隻

モンストコラボをご紹介するYouTubeLIVEが本日19:00から始まるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ まだ公開されていないキャラも発表されます！ 配信をぜひチェック！

雞

死完未

牙腸回龜未

仲以為路西係變

RJ回歸局長叔都未

去銀行排隊先,整埋應該差唔多3點有野睇下

老貓黎緊十抽必中5星

唔係今晚先有野睇咩？

要課金既
留返比寶寶

中卡

又八人

2劵全收不是夢

路西暗輝

希望係

必得

光神拳 神威大劍 路西saver 潘潘法

彈珠有咩角拎弓拎槍？

布歐弓，差勁槍

唔通 emma x 木天弓手

唔係得4隻咩
做咩越黎越多

打左成粒鐘都係得兩場入到最後一條血就死

好彩Lucy 唔係變啫

寶寶重課完龍绊之後 依家出10連$248必中五星 重要比你揀必中龍定角
噗嗞

寶寶話重課即係無課
話唔含即係已含
乜你咁撚蠢架？

牙劍

白貓post大佬

hi 聽日抽完 老地方等 先到先叫野食

局長！！！！！！！

好掛住白貓post真核

ms無咩興趣
有金ss先叫醒在下

RJ公又勝

局長回歸

執啦執啦

通常就執先會搞呢味野

發緊夢

一個禮拜 10連必中5*龍
一個禮拜 10連必中5*人
你可以揀咩時間抽 姐係partA partB

我都覺唔算 因為隻game全部野都好撚廢
準備出破壞平衡角就真

有超得未

我都想gbf快d執 唔想玩了🤷🏻‍♂️

牙遲

唔用藍面

聽講你必中任選要幾千蚊
但龍絆係新手$58 續買就$248
我第一次見平到咁

井=/=超得/必得

不過到時老貓會慢慢搞曬依堆野架啦

不過最近真係無錢 想幫襯老任 switch 同機戰 除褲玩

我咩都唔多 錢最多

如果你真係又靚仔又有錢 唔會得閒成日上黎9up

援

咁有錢好心換過部腦,仲整乜鬼

個個都上黎為左跟唉唉學野，不分身份貴賤

佢需要既係換過個腦

佢話生放會公佈更多合作角
仲有30 mins

唔想換新住

等1月先

我不嬲冇

邊度睇？

7隻入替=.=?

真核is back

kckckc 解析

15min

等睇文字直播

無事wor
你驚歐洲寶寶會無課金石係手咩

是但啦
出幾多隻都唔會中

彈珠邊條女好j

解檔

1分鐘

開波

差勁叔會唔會精盡人亡

嚟料

笑死DEAD AIR

車頭相

挽留

太貓呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

釘宮

神威砍咁耐

屌mana

木天

咁多角既

射咗好多

今個月出左十鳩幾隻角

最鍾意嗰堆出哂嚟
點撚算

我屌

往死裹抽

mana木天

on9

MS PROJECT

太貓好撚正阿屌

唔抽

白貓畫師

槍職點執

靚到飛起

屌你個3D高質到

劍地圖炮

如果彈珠本身係呢啲畫風就正

聽日定係後日抽？

瑪娜自帶擋傷盾

聽日

還原得幾好
一技=友情技
二技=ss技

亞瑟都冇

嗰隻喺FGO合作緊

痴線又賈all in

好彩抽聖女冇大出血je

想課到齊set

擺落網球應該仲勁

150石已備

非洲人等睇得保底一隻

追埋呢隻齊釘宮

年尾要做好條數 菜撚接MS

同種族敵人狙擊

收到

好撚正阿師父

我wifi得罪邊個

2500石不能更多了

木天BBG救返槍職呀

你去搞水貓啦
木天我架

我搞水貓OK

唔爭,釘宮算

今次連神威都好想要

木天冇神獸化都算，仲要做槍職

啲技又真係全部有MS特色

冇事GA
應該

啫係mana 係大獎?

白貓唯一賣點 d技靚

應該光神最勁
有無限手套

擺明做棄子

係潘朵拉bbg

今次真係隻隻都想要

光神真係整counter killer

佢個亂打+laser一定好廢

路西阿阿阿阿阿阿阿阿

變你老母

真係路西變
對腳正撚到

真係變

你老豆都變鬼佬啦

不過變身士

MS俾呢堆角白貓真係俾足面

等睇白貓比返真扎釘宮ms

爭扎天娜魔王

送水喵

唔怪得茶熊冇色費角
原來去咗MS太喵

竟然係免費輝劍

超佛佛佛佛佛佛佛佛佛

水貓送都唔要啦

hero梯

咁快下放魔劍

一攞到即8突全開

送武...?

MS武器全部唔洗抽

武器唔駛抽

唔洗抽武器,全部送

啫係唔勁啦

茶3果到送左幾百張武器票
MS武器全部送又係咩玩法

係咪就黎執笠

下？

依家最後要勁都係拎磚
送嚟襯吓衫幾好

系啦
連牙腸都上埋水你就知咩事

12月真入替

那有位呀 dklm

不勁不勁

之前有d藍劍延長期限

又要我推島

茶3換果堆票唔係全部月尾到期咩

應該要刷符文換武器

聽日到ms生放

等你過咗期咪出
啱啱好

唔好呀 MS合作角真係唔課冇可能抽到

小倉唯把聲好煩

真係幾還原

路西法2技點睇都係cd黎

粒友情玉食咗會出多次幾過癮

友情技

d技用完有紋跌係地下,其他人食左佢會好似友情技發動咁,用多次

瑪娜

睇黎木天真係廢廢地

技能玉

牙腸係咪準備齊

大號令

藍劍延長到12/25

良心驚 課金G持

珍

又很用心的合作

敵人隻黃泉都好撚型

估唔到白猫post都咁多人玩彈珠

茶熊啲經費好明顯去哂呢度

笑死，e邊都要爬霸塔

對MS無愛
hea抽同打算

彈珠爬唔哂
呢邊一定爬得哂

另類戒指 ?

呢邊都要刷種

MS刷種真係惡夢嚟
刷極唔出超大粒
出超大粒又出垃圾玉
好彩依家有得升級同轉移

直升100

地獄黎

又有新item

太喵好撚正

諾貝爾獎

個建笑左

屌你個建就真係有心

要抽返黎？

課佢老母

辣殺驚
出咁多角咪又係抽唔到

唔知,其實係咪當免符文之類比你易d升咁解

差啲唔記得拎五石

熱門

660必中一隻

agger

木天係咪有三技

唔該巴打
呢枝野肯定遲啲通街派

送1隻

路西真係正撚到

y not 借角

不過點解冇光天

有幾層打十幾次都ON9輸
太嘥體冇打

應該都係31 33

我好興奮呀

毒撚P崩潰了

好撚多石,係煩d
我差連霸未打 得番3日

我好多層都係咁輸
彈得好柒

必得,GBF都有啦

33用3卑1貫變on9 game

呢套衫又有無著底底?? 個叉開到咁高

啱啱邊個講老貓抵課？

天使唔會著
佢應該同乳貼妹一樣ZOOM近會睇到GAP

邊度寫送一隻

岩岩幫你睇左
無

10+1黎

講講吓變咗彈珠開POOL
笑撚死

就咁睇d技就全部都幾勁，可惜要聽日睇下打出來條數先知咩料

10lv送票
但應該唔係必中ms

但佢係墮天喎 會著sexy底底嗎?

死法老先講送一隻

31-33 定36-38

PV隻熊好撚違和

叫你用虹武打

好q

收到風有人終於含夠台仔返黎

唔怪得今年菜能搞得咁廢

收到風將會有大戰

好撚似機戰 最後

除咗隻熊
成個目光淨係睇到隻熊
好撚Q

有成300幾張票你同我講唔洗抽

而家路西喺怪彈係咪仲係高人氣？

梗係

送一隻係MS?

應該係送銀卷

配布角 水貓輝劍

似係雜pool卷

抵課一定係白貓抵
抽完隻角最快聽日就甩頭
平均D就1個月88
抵到爛

係咪最高人氣嗰批

咪姐係升樹拎果張

銀劵嚟喎 即係10+1 即係可以中多過1隻

好多卷 希望唔洗石有新角撚

決定升到lv10先抽

諗太多
係會抽唔到

藍面遲

直頭係最高嗰個

老虎抽左2張先啦

根本寶寶凱旋既經驗

發夢

啱啱問毒撚P佢話唔記得咗睇有咩內容
跟住崩潰

抽左2張 跟住升lv10 到時先決定用唔用石抽

今次2500有補底?

係

咁撚勁
記得啱啱出已經係高人氣

今次重唔係路西大獎

成日中好野都踩就太賤了

想喊咁樣

根本由佢出到宜家都係icon來

有s3知咩事啦

雖然佢都可能有

保底係幻覺
除非你一隻都未中
唔係嘅話都係中星

勁過xx先講

做人做狗睇聽日

想知s3 係咩
路西應該無s3
出技嗰下見唔到有bar

路西法果招有冇CD?

BTW,路西法招技型到
希望免費果抽中佢

chok n期唔叫春已經中左n咁多隻限

今次講咁多野應該會一次話還返晒

潘朵拉

小倉唯

又比醫生鬧,我番醫院先

好可愛

好想知佢招二技點玩
睇完片都唔係好明

聽日3點，凖時post圖

我見佢係咁向後拉唔知做乜

見佢招技有啲似露卡
但係有得控制幾時射

棵樹幾時開上限 MAX左2日

太喵呀呀呀呀呀呀呀呀

仲未執？

南哥似我力量

局長

牙土散左工

MS派曬啲親生仔女過黎，白貓就派啲二打六過去

嗰邊好似冇活動
或者又嚟玩surprise

wfc果邊

仲有萬幾石 洗左果d面果浸黎架姐

局長叔回歸

詩乃召喚

成班好似打惡魔高達咁

其實神威x神威個combo 係幾有撚頭

之前明明用d三星武
呢次既boss要用虹武級兵器對付

點知唔畀出技

岩岩睇返原來汪汪用埋木武添

要all in了

黃泉咁靚仔點解唔抽得

幫分身清埋超究極
可以專心白貓了

兩邊合作點睇都係MS贏條街

打緊四葉草

靜啦走狗

忍唔住了
跳番兩下先

未金ss已經醒左

睇完段PV射埋添

R劍戀

點打

me2

布歐公又勝

睇美劇果時AUTO

我係想問打咩會出四葉草

日本仔係咁話快撚啲開個660出嚟俾佢買
點解冇得提早買

錢關

660係大pool定7抽1

快撚啲開個660出嚟俾我買
點解冇得提早買

唔係話10+1必得一隻咩

送一次250石必定中一隻5星
即係必中彈珠角

準備好了

之前660金卷係就送1隻人俾你
今次係送1大跳當中必ms?

希望張金卷可以出埋EMMA就PERFECT

我抽到3%了
是但比我抽到一樣算啦

茶熊無課齊限

呢次係
送一張金卷俾你
再送多下10+1必中MS俾你

每次都有5張架啦 課足一年實中

買買買

ok 即刻課金

個必中唔係送 係自己俾250石抽嗰吓必中一隻5星
買660等如
送下次250石必中一隻
一張混POOL角色卷
一張混POOL武器卷
一張舊角10選1卷
每日個城收8石同daily抽石變premium版(14日)

諗緊含唔含第3次白貓,送2隻+隻舊角好似又真係幾抵

carry me ok

係喎
原來有寫
5星確定權X1

另外棵樹由1LV升到10LVtotal 送3張彈珠POOL卷(未知有乜鳩 )
應該抽完三張彈珠POOL卷
抽660卷 再抽250必中

但係棵樹每日限300PT
應該要升多幾日先可以升到10

抽完3張銀都齊啦
仲駛咩課

正常人應該抽完3張+660必中就有4隻係手

有冇人識搞apple退款

我台版on9仔

有講過3張銀會一定出MS角?

退咩驚先

通常d 送咁多嘢比你嘅pool好似都係實力.......

比d吾妥力黎

合作pool一定超勁

矛石
3張銀卷又唔知係點抽

啫架呢牙 囉屎

乞衣

有魔王
俾多咗了

路西同瑪娜就夠

點解

癡線 派d 九線角比人

好似好麻煩
唔搞了

而家要理由 好難退
上次唔批我

魔王人氣咁差咩
以前唔係高人氣咩

派咗啲咩

帶土都要課既係咩驚

局長驚

八掛下 我唔識

呢班

火影 高達都課過
仲要係auto game 黎
諗起課呢d真係好傻好天真

大家見面傾下計姐
仲未話ms有合作

夏都冇
過氣g?

毒撚P好似有講今次係白貓event
唔係合作
頭先生放講錯合作又崩潰一次

路西係咪真係會大獎
啲圖全部喺角落頭
反而mana就好大個

樣is 大獎

上次單抽中佢

對反光腳

我不行了

想佢出sora係咪太大貪

電影又另外版權冇可能啦

game合作已經難

急不及待想 了

局長意思係放閃？

呢張巧高汁

這些都是在畫師們的推特上找到這次C社找來很多畫師很用心的合作！

係
射咗好多

パンドラ 潘朵拉
- S2施放後進入待機狀態 拉動箭頭並對鎖定的目標丟箱子

希望抗紅光/可碌
唔係就

ルシファー 路西法
- 變身前為未進化 變身後為獸神化型態
- Burst條上升量UP
- 普攻與技能混合使用的角色
- S1兩個能量環攻擊 (雙重能量環L)
- S2有特殊演出 (大號令)

最好唔好變身

卡左係校舍戰21
好撚攰,決定重打

成個第2部仲未打

第一部我都未打

收到風詩乃怕醜唔敢入黎

你愛人翻左黎點解仲得閒理詩乃架

含撚呀 我要含撚呀

寶寶G持詩乃的戀愛

今次唔齊唯有轉玩老貓
咀咒白貓等佢快d執

焗腸

局長返黎之後個人膠左

老貓好唔好玩
唔齊要跳糟了

pokemon go果期做爛咗個市啦

戇鳩先繼續玩老貓

做咩假膠

痴撚線靚過彈珠嗰張好撚多
唔可以再打喇

莉莉同水龍都唔想玩
太悶

Mixi會唔會攞佢地d畫出隻白貓skin合作限定

對比返 彈珠堆插畫 柒到

對波會唔會圓得滯

PAD同MS啲畫成日要就返啲位
PAD就夾硬壓到啲角好橫所以成日大頭
好彩佢班畫師夠勁先頂到唔太柒
MS就成日整到圓菇碌為咗就返粒珠

100%青筋

有得抽未

突然又想砌部新機算

真係到極限,手都軟

有黑劍CARRY 白貓POST係唔同D

想屌

今晚射左幾多次

射埋呢次話你G

感冒童

淘寶寶

想入ms坑
買咩初始好

有冇fgo d幾蚊幾萬石ac

冇fd玩唔好入坑

原來我地唔係朋友…

留名

水瀨叔我大佬

想問下 抽保底5星大跳先 定抽銀人金人先？

局長fun son

浸大又柒

我住附近尋晚都聽唔到有聲

局長叔又勝

住九龍塘

唔怪得先生叔話自己大把錢

保底中聖女 終於到我

典算牙
依家先得果十幾粒cc珠

有冇人答到我

是旦啦 要中就點抽都中 要唔中就10500都唔中

路西法

露卡是迷卡黨的心中紅太陽

又要打丁

今次算唔算佷用心的合作？

$#鞠晒躬知咩事啦

之後無一隻上到top10

偶像🤩佳叔

正呀

增肥叔又勝

尋晚已經出定左個爆裂黃金重心 彭美拉斯-1.5/-2比 局長佢地all in 黎課今次活動

今晚呢

好地地加隻魔王入去做乜春

好地地係堆00000000入面加d oo做乜春

蝦夠未

應該要DEL走隻路西法

我0粒

未出發先興奮

齊就肯定齊硬，係怕齊左先發現原來成堆垃圾

魔王請路西食波餅

唔駛怕 100%垃圾

成堆垃圾真係搞臭ms

淨係抽劵先，勁先用石

未試過銀劵中嘢

南哥似我力量
帶土似我卓羅

抽爆佢今次

呢樣真

局長叔又勝力量

希望兩張銀卷齊限

唔係有3張咩

黑劍叔又勝

比我未

新post頭冇e兩張同我斬左佢

淺井比太監謀朝篡位

黑白左張相佢咪岩

放低曬手上既工作,開定game等開pool

我今日好撚忙

準備好一抽中了

1抽

中！

有金ss未

中

250齊

已爆死
首名叫春者here

卷原來會抽到以前d角

開心定傷心好

銀卷中光神

有食評未

銀卷中釘弓

1000石得mana

同你差唔多

del了bye
糞驚

銀卷中木天
都係等食評先算

500石得路西

700石乜都冇

边隻金SS

什麼也沒有

2500齊

論文佬橙

不過mana用落好鬼勁

連續3期收

乜柒都冇

又要推島了

銀劵加多抽咩都無

真係抽緊先有人黎搵我

釘棺可愛到仆街

個島得百幾石
塊stamp得25石
撚化我

乞衣走啦

2張銀卷乜都無
唔洗參加了

拎隻水貓打下飛機算

人地銀劵中唔到新角都中舊角 我中得粒星虹

次次3點即抽一定爆死 但次次都忍唔到

屌你銀卷兩張都係中マル 仲要同一隻 有冇咁邪呀
All in又係中得一隻新角

7下得路西同神威,我隻加百列呢

2500得4隻，冇路西法

500中左隻法 覺得好醜樣

銀卷top0

銀卷中咗怪物把弓

弓有S3

隻法招2技係做乜鳩

勁唔勁?

屌你

2000石 打石追埋隻西先

我隻潘潘呀

有s3 但係唔知點玩

有冇清教我玩 唔識用彈珠d技

我allin 無潘朵拉

無用啦 我allin 都抽唔到
如果入top10就課

路西要谷到萬六血

請問點樣換武？

如果隻路西勁我都想課黎追下 等下食評先

我勝乃必然，你勝乃偶然

同軍神招MULTI LOCK一樣
最大九隻
分分鐘又係LOCK全畫面

潘朵拉係咪同lol xerath 一樣玩法

法個lock邊有弓咁遠

佢出2技先Multilock我估跟招技距離

咁串既呢句

我寧願要地圖炮掃埋去

唔洗做咩

搵地方坐低先試玩到，剩係抽齊左

邊隻打到3億UP

好想即刻射波番屋企瘋狂推島

1250石加雙銀卷
大劍加杖

好想開新ac抽幾隻玩

mana金ss

通街都ss

今晚tao番個 過下手引

抽少少

講定先
狗嚟

uncle late又勝

弓s3技 其實同s2一樣

得瑪娜金ss

我抽左成3500

路西法技一可以打到7000萬 技二就穩定1E2以上 不過有CD10秒
FROM KEKEKE

2張劵冇料到

參與左就算

快

釘弓竟然係墊底

俾牙遲中曬了

阿遲有冇咁易中

屌 以為有咩特別玩法 係自己唔識㩒

邊隻最勁？

你是咪覺得自己好好揪

唔洗睇都知

合作無人權好正常

路西唔係大獎

2票+500石先1隻，唔抽鳥

但普遍黎講都係抽最多口

又典 大爆死左

唉

1250 4隻

屌你啦,爆死

條友又路西又木天又潘

金SS竟然係隻劍

我仲以為一定係露閪金ss

白貓不嬲分偶像派同實力派

隻劍 偶像派+實力派

禾BBG次次都樣同實力都有

隻mana有一部份攻擊無效化

次次都忍唔到

送把杖有緩回？ 又有野比子安用

750得路西

光神啲招好colorful

出完技有個印留低係有咩用？沒玩開彈珠

畀人地拎黎用,好似係

隊友食左粒G會自動發動多一次技

唔關ms事技能玉來，撞到佢會出技1次

射晒未

撚完，可以收翻埋了

我仲可以繼續

牙腸失左蹤
係咪射到暈左

協力冇pt?

我忍唔住啦

有冇睇錯 槍職10分

MS出左都係多得4頁

熱情不再

搶左先,一陣又要做野

推

留名等比牙劍

少左個斬字sor

牙劍又消失左

多野做
唔上水住

局腸好忙架

1001中路西

得緊你做野

日頭咪講人

我既

中未